荃灣撚屎忽痕行出沙田

加油

哦

其實唔算難行

唔知醒太遲出發

G持

行下城門水塘出應該快啲

有隻矮腳冬瓜會行慢少少

其實唔難

好近..沙田上道風山》針山〉城門水塘》完..
想輕鬆 沙田》大圍〉下城門水塘》城門水塘..完..

落山喇

一個鐘

行左條難行啲既山路

減左咁多
係時候要增番